知道前度離世先真正覺得搵到幾多個億都無用

如果唔係因為啲小事就嘈架, 如果傾多一萬個鐘頭電話 就算幾多dead air都好
只要你唔洗死..
我一直都有嘗試聯絡你.. 點解可以咁樣就死左..
唉 咁我生存仲有咩意義

咁你即係有幾多億

幾多個億

樓都買埋講好左一定會帶佢移民離開香港..

咩事

咁不你帶我走

幾多個億？
你邊殊人呀呀腥？

幾多個億? 係蝗語? 咁點講先岩..?真心問

億唔係已經係一個量詞？
量詞前再加個量詞係咩玩法？
躝啦支那仔 返百度貼吧同班支那仔圍爐取暖啦 垃圾

whatever..

係喎 本身都唔覺有問題
後尾讀「幾多個萬」「幾多個千」
先發現問題
多謝師兄